"Laten we lot trekken," zei Wendy dapper.
"En jij een dame; nooit."
Hij had de staart al om haar heen geslagen.
Ze klampte zich aan hem vast; zij weigerde zonder hem te gaan; maar met een "vaarwel, Wendy, "hij duwde haar van de rots; en in een paar minuten werd zij gedragen uit het zicht.
Peter was alleen in de lagune.
